[爆頭佐好舒服] 車路士 vs 屈福特 2

西瓜躝啦

起腳啦廢老

希狗斷腳啦

左

西瓜

西瓜個種廢

丹麥佬

爆頭佐

西瓜恩翻意假未

希狗幾時死呀

傻西瓜..

一唔集中就差D GG

西瓜恩 你唔好叫西瓜啦
索性叫廢柴算啦

我想睇歐聯冠軍中堅組合

原來已經65分鐘 竟然唔覺得慢

西瓜懶到腳唔想起

希古恩真係要彈鐘

屌你老母西瓜恩

HiguaOUT

全隊都返哂黎 唔係自己人個兩個除外

集中火力屌西瓜

西瓜不要再來了

唔理佐仔做乜 啲得閒球迷都係照屌

斜恩果種廢

激撚到夏狗腳震

阿朗好撚論盡

有無留意唔開西post名表現都正常d

D防守企位好大問題

西瓜去死啦

希望煙剷今場會出雞曉啦

死攬西瓜

西女人簽西瓜死全家

可以每掂兩次波就犯一次錯

西瓜恩癈到傳波傳唔到

夏狗次次死扭 扭失比人打反擊 差d出事

可否換豬sir

天神咁都得

換入住污未呀

西瓜因進攻黑洞

讓四輸左

想問係咪有頭三一定要買西瓜

換西瓜走好嗎？
沙狗我即刻屌你老母

chalobah

西瓜：我係一個壞左既人

殺龍霸唔同咗樣

垃圾 西瓜

正常前鋒應該入撚左

西瓜咁都唔射

女孩d防守真係好撚垃圾

如果牙碩場場都今日咁
真係買得過

乜料岩岩中門大開

世三同佐啲助攻比個前鋒射走曬

9up

又廢又禿，返意假過埋下半節咪算囉

估唔到無左kante都無閪左

但唔識入波果下慘

Cheek d 走位好過西瓜幾萬倍

今年鳩下鳩下都有第三

西瓜同沙sir一齊走啦

係
因為防守一樣咁閪

西瓜：我係一舊壞左既西瓜

廢到痴線

真係估唔到

依個陣對kante既依賴性好低...

因為有其他隊一齊9下9下

無啦啦幾個星期讓四大賽

回購沙狗ok ?佢走左仲有睇車仔波true blue 受夠啲垃圾啦

Jorginho, welcome to Chelsea!

Huguain, lan!!!!!!!!!

不過推進都幾勁

都話訓住入前四啦 唔係我地勁 係其他隊廢

老鼠please come back

佐狗同高狗夾夾下又幾好

無key pass 無入攝 後備料一個

班死屈狗有牌未 屌你老母

25狗

又無牌 個韋曉士

比牌要錢？

其實切踢正中鋒會仲撚勁

勤力切真係好好J

我要中鋒呀！！！！！

隔離獌仲係1:1

屌70分鐘都冇表示

Jovic please come

理得佢死

開始hea

卡希爾可以出場未?

全靠雲加送山狗去曼聯搞到全隊無心戀戰，
我地先冷手執個頭3位

換走西瓜未呀
廢撚咗70分鐘.....

可以笑

朗狗比人咁樣過

原來阿狗和波，我地已經前4

259又失

曼聯

唔出豬SIR 下場歐霸 想佢踢全場？

阿佐包左頭好似勁左

切大脾

88分鐘先啦，領先2球很危險

朗狗

比azp休息下好過啦

之前有傳皇馬offer多一年option to buy
買斷價26m，但要5月5號前簽約

勁左好多

完場先好入黎

上個post仲屌鳩我話佐唔上去幫波係盲反
岩先佐一跑上去幫波再撞牆幾大威脅
車歷代防中同簡迪都唔會只係企後場逗住
每一場佐都有好多依種機會
但係只係今場先睇到識跑上去
自己留意下啦仲話車迷
話埋比你知如果個位唔係佐踢效果仲好

有無人覺得係無左KANTE中場分工清楚唒

死得其所

安 巴 豬 熱身 no 雞曉

唔出豬sir都可以搵切打假九好過西瓜個廢老散步啦

垃圾

有個傳奇有冇clean sheet

只有巴，安同豬sir熱身

屌 換豬sir 安 未啊

收起世3啦

切好落力好正

其實今場會唔會係farewell雞曉

又

西瓜我繼續屌你老母

希狗

其實一直既問題就係佢唔啱打呢個陣...

Sorryball 放佢落鳩位

因為簡迪根本唔識踢攻中
係佐搶咗佢個位踢

法國某人冇出就嬴波

卡希爾冇熱身，即係

雖然合理

希古恩55波爭球高波都可以唔跳唔爭任人搶頂

條廢柴除左一腳中龍仲做左乜

一見到恩恩就知攻勢已完

即吊啦

西瓜out la

躝去美國讓老啦條友

換人啦仲要對法蘭

屌你老母 射波定傳波呀
你走啦 唔好再玩鳩我地啦

交球波都交唔到

你柒咗就收撚皮啦
死傻閪盲反狗
仲衝出黎柒

真係唔好買斷西瓜

沙狗死撚咗？

冇撚用

卡Sir 唔係傷左咩

換人未

閪瓜狗球球都柒到震

屈仔留力打FA la

卡希爾又齋坐

飲水今年有冇出

出安換走西瓜啦

你班改名狗又扮睇唔到玩老屈？

西瓜入波

西瓜gooal

3:0

希狗終於

百屌成才

比偽隊出下場都好 話哂都歐聯功臣

西瓜衝力傳球

終於射到靚波

終終入

終於入

嘩西瓜

仆街希狗

屌，西瓜⋯⋯⋯仲反唔反好

下年有咩中鋒用

Wa

撐閪瓜了

希狗終於入

仲要笠

無啦

西瓜終於屌到入

最廢的人入波

世一防中搞到咁

反 唔撚想見到佢

射幾次先入到一球

要咁多機會先入到

咪轉咁快ok？

26m一定買 多過40不了

3球

又射得幾靚

百屌成材

好3:0

留個位比 卡希爾90分鐘落場ok?

天神真係好撚廢...

燈到入咗

係人地要攻先空晒比位條廢柴

佐真奴今場好勁

臭西瓜

射波真係有料既

同卡希爾一齊反吸煙無得出

真係唔比cahill落場？

你諗下大賽靠佢就死得

Cahill有得光榮出場了

重要唧入

等陣阿狗失分就搞掂

仆街了，分分鐘會買斷

入得好靚

第3

未開紀錄靠佢仆街啦

廢老恩吡呢球幾靚

上場識咁射咪好囉

終於入波

無埋夏神以呢個陣容打歐聯小組都出唔到線

一球半球冇事既

換下卡希爾得唔得
最後主場
領先三球

沙狗唔似會識做

要盡數
可能最後要計得失球

唔難入唔識入

換卡希出來say goodbye 未

雞囂

仆街，第5球嚟，啫係贏到歐霸就要硬食

同豬sir一樣，包左有加乘

上場條撚樣唔撚入

完約？

唔係傷咗咩

出雞曉未呀 煙鏟唔係咁唔識做呀

斜思剩係識入護級隊波or錦上。。。

80分鐘世三換雞囂啦
士氣都好d

唔撐希狗=fake bike

32歲幾千萬

佐狗今場真係唔同左，個個都睇得出

食煙真係心腸唔好 連88都唔比人講

坐得bench應該無

睇未來熱會不會再柒

唔知踢緊乜
但係入三粒

入多幾球西瓜可以光榮返意大利了

咁都無吹

西瓜恩 lan！

差啲輸

今日真有運

沙狗只識金融數字
唔識足球感情

睇佢孤立人就知

弱隊殺手

呢下西瓜要讚既

雷斯次次守人都失d位

屈仔注定冇運

終於走了

終於躝

佐狗我噴精了

屌衰極都90分鐘換啦

哂左咁多球先入返粒都J?

咁都唔輸

其實西瓜D射術應該算車班9號入面比較好果個
但係又老又肥又散步真係幾難造波比你入

On9球證

咁都唔吹on9

個旁述話係sarri ball

呢球同上場對獌last果球一樣,
不過ddg救到, 同一條formula

天有眼，應該吹罰

咁都冇foul

屌你老母咩球證咁都唔吹

有無人見到阿朗同世三有配合

豬sir熱下身

出來行一兩分鐘都好

終於肯跑上前唔係好似某人話防中要企後面食花生逗住

命未換雞曉

豬sir都入黎告別？

nofoul？

煙剷d狗屎運

真心想見下cahill

下？豬sir都完約？！

Ball don’t lie

有option extend 應該會續

應該唔換啦

西瓜笑到 但都係躝啦

屌咁都無吹?????????????????

呢個球證有冇吹罰過

黑到

踢埋呢季都走了

應該買斜思

踢英超得射術真係唔夠
番意假踢養生波啦

唔係續左啦咩

沙狗講到明要留佢

廢老入一玩就咁開心

唔出某人就3粒

換cahill啦

沙狗講過會續

點解沙狗柒下柒下都可以排第3⋯

續硬啦

One Gary Cahill! There's only one Gary Cahill!

駁唔撚到

D chants唱緊One GCahill

無安就贏

唔知傾掂未

仆街，下季成堆老人前鋒

換Cahill 未

Cahill有chant

tam

唔知牙衣點

Sarri 聽下主場球迷啦屌

達子back

tammy！亞衣！

雞曉來了

卡希爾

cahill熱身

雞屌熱身了

-6足球 never die

熱身了卡膠

某人

勤力切世界第一

3粒好心快D換啦

3粒都唔換卡希爾
仲唔係邊緣化

煙sir扶得多阿婆過馬路掛

如果後生幾年黎 應該都做到一個交到功課唔差既前鋒既
30先黎 仲要keep唔到個身材

雞曉最後一場

雞曉

真係唔知，除左夏神簡迪個個位廢過人

Sarri 終於聽到球迷了

佐好勁呀 點算

Khill

柏度CLS 狂跑返黎

柏度回塘還回塘 真係好搏命

柏度熱血到

柏度痴撚線

歐聯冠軍中堅組合

Cahill

包住個頭好舒服

Pedro今季唔錯真係

金融狗應該要自動波識做啦

Thank you and goodbye Cahill

佢既職業態度真係

快d換啦 洗唔洗咁安全

廢還廢cahill都係車幾耐下

發覺西瓜入親幾球都喺高難度
容易嘅又唔識入

贏3粒柏度都仲番轉頭迫
真係好勤力

柏度次次都跑幾公里返黎防守

沙狗真係唔知行咩狗屎運
正常季尾隊隊強隊都好小失分

幸運車

-6足球

運都贏埋

Offside

咁都越位好慘

岩，點都要respect

Cahill: thanks referee

好耐都冇睇過半場出嚟之後唔洗柒仲入三粒

success (failed)

波打頭

冇運到咁

柏度d職業態度真係100分

咁樣offside

要續約

沙狗喺咪咁冇人情味

後面個個頂到前面個個

咁on9都有
笑撚死

效力7年，全車最耐
全車唯一大滿貫拎曬歐聯歐霸英超聯賽足總

Thank you Cahill
Good Luck

笑撚死

花式越位

真係冇運
btw仲未換雞hill？

咁樣越

中堅賓

運都有埋

小那媽 不如93先換

好撚慘

屈福特今場唔差
但極冇運

on9式越位

個位我諗住都入咗9成
點知

Respect

Nani

個罰波點解唔射。。。

-6 到

Kepa呢球

係9成9

Fifa

c 朗

不如換cahill打中鋒玩燒味啦

係未講緊現役

留返個CS俾卡膠

zero領域

一球中楣彈出 一球花式越位

Cahill入波我自殺死

差d就真係 success

豬蛇

豬sir差d

基佬

豬腦勁咁多-.-

雷斯左腳傳中仲好過牙朗

豬sir

基佬希狗鬥廢

再見了

換雞曉未

當年歐聯決賽正選中堅
RESPECT

no goal

電欺呢

急勁中腰波 出得勁靚

冇聯賽盃

沙利會唔會換

入黎一陣已經有埋門

過左年巴黎？

雷斯左腳都傳得咁準

快撚d換啦煙狗

完場都唔撚換
想等下季呀

牙朗撚有出波咩
回後回後

雷欺詐傷換雞屌啦

下年仲想有前4，切一定要正選

換未啊

切啲轉身同世三一樣

基

雷斯d傳中都勁過朗

好似試過有球已經入梗，之後有條友沒啦啦加一腳搞到唔入

雞曉夠哂資格做Legend

斬撚咗對腳去

豬....

豬蛇仲廢喎

Kante bb 點算

電欺走左psg
拎唔到聯賽盃

豬蛇咁廢

算啦 我睇返希狗算

失2個餐

豬蛇出黎搞笑

豬sir唔怪腳都唔撚識射波

切勁到

切真係要打中鋒

屌 比返少少面啦屌你 3-0都唔換

豬

基佬2球

豬腦又唔入

豬係咪唔識用右腳

個年決賽個陣感動

呢球真係控定射都得喇

差好遠
條友都唔想
本來兩個是但一個頂都唔越

咁都唔換卡希爾?

出界未

豬SIR 係唔係集氣等運入下粒

一係西瓜一係豬腦，兩件廢到難分難解

豬sir D走位好但射波真係

豬sir搞乜

仲唔換等乜撚

換了

換喇

西瓜>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>基狗
沙SIR好波！

雞hill

車狗個app贏到痴左線呀

兩球

Cahill!!!!!!!

卡膠來了

廢撚到on9

豬腦踢緊咩

隊長章

世三助攻俾2個前鋒敗晒

真傳奇

沙狗

豬蛇==

雷斯咩眼神

卡膠

豬sir同西瓜合體應該ok

cahill long time no see

隊長

笑撚左 但係豬入左黎 進攻好左

豬蛇係咪雪耐左

legend

係咁彈notifications

卡希

基奧特係咪真係咁黑~~~~~

換天神丫嘛

repush

沙狗最尾幾分鐘先換 我屌你老母啦

換啦

都係位換位

偽隊

卡希爾隊長

Respect!!!!!!!

thanks cahill

Thank you and good bye

雞隊thanks and goodbye

個越位真係今季英超奇境

cahill

雞曉哥

個仆街撚有第二套form咩

當年歐冠陣得返電欺了

你想點換

legend cahill

Cahill thank you and good bye

No Cahill no today Chelsea

鏟撚左車狗個app 煩過閪

沙狗當佢狗咁撚

雞曉解圍

算啦

respect cahill

偽隊有波掂

Captain

換雞屌拍手都屌做乜撚

Cahill Legend

獌和就少咁個對手

5後衛唔得既咩XD

next season no eye see

雷斯心諗又少左個當年戰友

隊長bye

比個12m雞曉ok？

雞曉聯賽出過未
冇咩印象

可唔可以博個角球俾雞曉入埋

獌仲1：1

有冇機隊長角球入波

佢打死一套

呢場收起毒毒反而踢得仲順

出過一次

on9

夏神成季依家先黎料

-6足球 車路士

迷切了

legend Cahill!!!!!!!!!!!!

一場（睇stat)

我淨係肯定歐霸出過

不，因為好似法比咁會射失

切咁撚落力

應該無
盃仔都無咩點踢

Cheek next Chelsea icon

分工清晰!

next 10 years

頂角球

完

雷sir一定最唔捨得卡希爾

推高售價

雞曉好想入波

切截左好多波

豬sir依下型到
拍緊廣告 可惜對面個龍唔配合

雞曉入個角嚟睇睇

角球cahill lets go

世三又做不射男

夏狗死都唔肯射

Man Dog no big four confirm Lu happy

傳奇卡希爾

贏波

轉新波衫轉運

完場先係重點
車話會有some say goodbye
Cahill就一定，hazard 一齊既話

Cahill躝啦

加左50p唔提唔記得

完季前華狗入唔入到一球

西瓜goodbye

偽隊真係躝

如果買件印世三會唔會好戇鳩

屈福特一球都無好慘

now要播廣告

Good
好行唔送

卡巴叔

dklm

勤力切好好j

好似好耐冇試過clean sheet

獌狗對降班隊仲係1:1

絕版

獌補8分鐘

個台轉左去獌

今場切MOTM

照買

until we score

其實哈多士咁搏做咩？損人不利己

until....

就算佢贏哂都過唔到我地啦

角旗甩左攪好耐

曼輪鳩埋佢啦

獌又until we score

我地你咪睇緊同一個台

印定賤種蝗都得Hazard 7號

著一個月
之後換官方換

求link睇farewell

Kylian Hazard

我都係

屌獌補撚完未呀

世三唔好走啦

X2

傳奇古圖斯又失波

STRONG HOLD啦

NCB?

Farewell time la

X3

X4

仲反5反佐

X5

X6

唔係入到頭三就要買？

有冇現場巴打

Hazard 同cahill一齊走定 入返更衣室

當年歐聯陣容係咪得返雷斯

Harzard don't leave
be Chelsea legend please

x7

想睇farewell呀

就算佢走都已經係legend

我睇緊條link一完場就去咗獌

騎得住垃圾獌